【支那之日常】6億養老金失蹤 老人都出黎維權

好似每隔一兩個月就有地方養老金被消失

支持公安
打柒呢班搞事廢青

Push

香港黑警老野都照扑濕

廢老

支持強国公安執法打死班廢老暴徒

呢段唔係養老好似係礦洞死人家屬對政府不滿

千萬不要對這個國家的人們抱有太高的同情，他們自身所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的

據推特網民@cheng_lao12月10日上傳視頻顯示，湖南省衡陽市雁峰區政府門口發生數以百計老年人維權，大批警察築成人牆擋在前面與抗議者發生衝撞，據說是夕陽紅騙了老年人近6億養老的錢。

無獨有偶，今年11月29日，有一位叫「武生」的80多歲網民在紅網的消費者維權欄目投訴稱，幾年前衡陽夕陽紅老年公寓的業務員讓其將用來養老錢騙去參與投資，並說他們是政府辦的養老院，還在美國上市。這位老先生為以後養老考慮，把一生的積蓄都投進去了，結果投資到期的錢不能取現，還說兩年以後再還。

有一天他去「夕陽紅」，很多老年人在門口哭。他們和他一樣將辛辛苦苦積攢一輩的血汗錢全投進去了。為這個事，還把腿給摔斷了，他希望當地政府能管管這事。

當地雁峰區委網信辦對老人的留言回應稱：他的留言已收到，反映的情況已轉交相關部門核實處理。

原文係咁..礦工係邊單

藍屍廢老話齋：
行得正企得正，好人好姐做乜要出嚟抗議攪攪震攪亂社會。

之後會越來越頻密

6億之嘛
叫愛國愛黨香港警察分d ot錢番去咪解決晒囉

6億？關稅都畀唔起